有無人天生都係「問路」相？

三日唔埋兩日一人就黎問路，即係就算帶晒耳機，d阿叔阿毛都揀你黎問
再唔係就大陸一gip gip嗰隻，但永遠無靚仔黎問野

班仆街仲要永遠唔該都無聲就行左去
依家以後有人過黎問即刻行走，望都廢事

咁阿毛見我樣衰仲走黎問？

試過一日比人問3次路 主要遊客多 國內最多 台灣 歐美 日本 韓國人比較少問路 可能語文水平低

有
但個重點係我路痴黎
問完我我都唔撚識答...
成日畀人問完一六開Google map睇又或者問過其他人

我都係
最好笑係佢地會問我d舖頭點去
而且則面有d指示係度都唔睇偏偏問我

me

路痴x2
完全唔明點解連外國人都要問我路
我心諗 我個樣似識定易埋手only?

次次都點D 強國人相反方向行 坐相反方向車

星期六收工喺恆生總行等車, 次次都有人問路, 多數係外國人問點上山頂

我，今朝番工屋企樓下都比人問

最高紀錄試過連續一個星期
日日都比唔同人問路
有幾日仲要係比人問多過一次

依家唔係香港住 都仲係成日比人問路
Local又問 遊客又問
但住得唔耐根本唔識路

明明我又唔係靚仔
又唔係睇落特別nice

+1

X3

I know that feel, 已經黑口黑面行，d人都專登走過黎問

去日本旅行七日，比日本人問我路三次

最驚比鬼佬問路
英文廢, 通常見到啲白人好迷茫都會走開

證明你樣子夠普通或遍下
通常我問路會問哩類

metoo

天生地圖相
去日本俾日本人問路

成日比大陸妹問請食飯 可能我個樣好呃

今日比三條友問路
條大陸婆問完路仲要我幫佢睇埋車費
叫我搵個最平既方法比佢

看更樣